林鄭月娥：傳媒報道我的言論，令潘曉穎母親情緒更加波動

台灣殺人案死者潘曉穎的母親接受傳媒訪問時表示，促請當局不要讓疑犯陳同佳繼續入住警方安全屋。行政長官林鄭月娥表示，不會評論警方處理每一宗個案的工作，尤其關於資源運用問題。

林鄭月娥表示，陳同佳已服刑完畢和履行法律責任，基本上是自由人，過去一段日子由聖公會教省秘書長管浩鳴告知有關對方的情況，昨日亦收到管浩鳴的電話，知悉他在本星期將再與陳同佳和家人見面，了解情況。

至於會否與潘曉穎母親見面、是否將陳同佳自首安排外判予管浩鳴等，林鄭月娥認為，當傳媒報道她本人的言論，可令潘曉穎母親情緒更加波動，但強調知道和完全明白對方的心情，香港會依法處理每一件事。

臭閪

Hi

又轉移視線

係咪想話潘老母有精神病

你d言論原來唔報到得嘅

咁啱問佢依條問題嗰個係立場嚟

你講，反而怪傳媒？

嘩你自己講完出黎又懶人地報出黎

你唔咁多野講咪冇事

林鄭月娥表示，陳同佳已服刑完畢和履行法律責任，基本上是自由人

咁送乜撚嘢中啊屌你老母
唔想人報道你搞記招做乜撚

柒婆: 就算我係當佢condom, 你都唔可以寫新聞報出來

今日有冇記招

林鄭：都係全世界既錯，我無錯

講得唔報得？

//林鄭月娥認為，當傳媒報道她本人的言論，可令潘曉穎母親情緒更加波動//

明明係自己講嘅嘢閪搞到死者家屬情緒波動 咁都可以拉埋傳媒落水 其實你收鳩埋把閪口唔講啲垃圾嘢再躝返入老母個閪度咪天下太平囉

鄭月娥，你開緊記者會啊

潘太搵民建聯個陣又唔見你屌

好啦而家潘太搵其他傳媒你就嘈

咪就係
唔想人報就咪撚講啦

作為一個特首講過嘅野唔撚使負責架？

係咪間接承認自己講嘅野好難聲

唔好姓鄭，姓賴啦

賤婦中嘅極品

自己錯話人地講出黎
強姦犯話人告佢強姦

說好的’初心‘去了那裏？

而家柒婆怪佢轉會

哩個柒婆姓屈定姓賴

柒婆意思係「我無叫你講出去，就唔好講出去」

到下次傳媒乜都唔講就會話「做乜唔報導呀」

永遠都贏

最簡單既嘢偏偏最少人做

潘母準備被自殺，然後封假遺書就會話以死控訴
港共:case closed

其實潘太唔自己放低人地做咩都冇用，死者已矣

所以係傳媒報你言論有錯而唔係你講野涼薄有錯

搓心搓咗去邊?

佢真係正宗閪女人黎嫁喎

咁淋奠係咪即係自願情況下認咗發表煽動文字？知法犯法喎

你唔講嘅話人地點報導
比啲logic好唔好

最衰都係傳媒
總之我做乜都唔會錯

DKLM 係佢自己對住個咪講 咁都要屈落傳媒度 死仆街

林鄭月娥表示，陳同佳已服刑完畢和履行法律責任，基本上是自由人

嘩 咁都講得出 有冇人性

傳媒係應該要報道真相
而唔係就住睇果個人既情緒而報道

係香港黎講佢冇錯既
但講出黎好ON9囉真係冇諗過人地老母感受

公眾人物理應對自己言論負責

佢真係有精神病

最衰都係人地老母，佢唔睇電視咪聽唔到林奠嘅bullshit囉

香港嘅離地人士都唔使

你唔撚講咪得，涼薄

林鄭：我廢up, 大家唔好報導

初心呢？

陳同佳服過乜撚野刑
依家殺完人既刑罰係安全屋坐成世？？

自由地係安全屋生活

你都知自己會令人情緒激動

用完即棄

留返同刁大大扑完嘢講啦

傳媒係3座大山的其中一座山
所言非虛

我收回

咁你匿埋喺廁所對住自己個閪講啦 傻閪!

高官唔慎言走去怪傳媒

即係傳媒以後都唔使報條柒虔婆嘅任何嘢喇喂～

自己爛口屌鳩其他人

佢個初心呢？

毒娥又喺度賴屎賴皮

釋懷啦屌你老母

個心真係黑撚到

塵歸塵 土歸土 釋懷啦屌你

咁都UP得出

"香港會依法處理每一件事"

重有香港人出錢養佢

林奠：雖然我叫柒婆，但乜柒錯都唔關我事

仆街婆，等天收

［舊聞］
特首林鄭月娥今日（15日）宣布暫緩《逃犯條例》修訂工作，對於不少市民質疑修例是中央的意旨、暫緩修例亦是中央的命運，林鄭月娥澄清，修例的工作是港府主動提出並進行，修例的初心是處理台灣殺人案彰顯公義、以及盡力完善香港法制，獲中央理解及支持，而暫緩修例決定是她作出的，並非中央命令，但她拒絕回應有否與中央官員會面。

香港嘅公義已經唔存在啦

如果香港人主流意見令我無辦法再擔任行政長官，我會辭職

version.02

責任全在美方啲fd?

似啦

重點：佢已經係自由人啦

陳同佳已服刑完畢和履行法律責任

特首言論又唔報道
其他人言論又話會分裂國家

拎 '' 自由'' 人黎做藉口，點解自由既人會係安全屋，有成班狗保護？

逃犯天堂

你講撚埋因為咁樣多一個理由要狗隊監管記者啊笨

幾時立法埋唔報得一區之首言論？？？

想控制埋傳媒？收皮啦

個潘太話政府唔撚理佢 而家怪傳媒 極品到

咁你講黎做咩？

咁你親自亂潘太私下叫佢釋懷囉

想問自由人點解要住安全屋

見到仆街閪人真係會情緒波動

你自己講架喎

呢大半年香港人停工停學生活衰過佢係安全屋

咁即係你搞成囉

自由人但住安全屋

咁你知自己講嘢衰就反省啦

傳媒報道49000 輸波， 令再我輸錢

佢條氣唔順呀，差在未咁講：你班香港人當初肯接受逃犯條例咪一早移送咗囉！

句嘢係你講㗎

你擺人上檯先檯先嫁喎

好心就唔好講明白人感受啦.
人地死咗個女呀, 你明條鐵咩.

仆你個臭街 林鄭月蛾

香港政府, 香港警察 窩藏殺人犯

咩阿係咪high大咗佢啱啱先坐完岀黎

你呢編報導又會令潘母情緒再波動

陳同佳係坐洗黑錢
殺人依條罪有閪坐過?!

同 689 做咁撚多陰質野 趁地淋啦

搞反送中個陣又喊撚哂咁話初心係想幫潘老母
依家搞到一獲粥咁就話仆佳仔係自由人

屌你老母正一臭閪黎

呢個柒婆快啲落地獄啦，雖然潘生潘太都係衰on9

咁你有時又咩叉"不吐不快"，點知你幾時想人知幾時又唔想人講，麻X煩

政府要改寫事實 幫殺人犯洗底

然後住安全屋

柒婆自己講嘢賤格
反而賴傳媒報導佢言論

一個被制裁既人 只可以去大媽區 想做政治家 企開一二邊啦 屌你老母

人係我憑實力殺既 點解要自首 屌你老母

仲要食既住既要納稅人埋單

林鄭月娥發表言論引起對政府憎惡及藐視，或引起民間不滿，應該被控發表煽動文字罪

宜家窩藏殺人犯呀

講出黎又唔比人報

如果放返個自由人出黎 > 潘太為女報仇
仲可以賴: 又係你地話自由人唔撚駛住安全屋架嘛 & 犯法既人應當負上刑責

condom 終於可以丟落垃圾桶
柒婆又可以close file

你唔鳩出黎講野咪冇人報道
你硬係不停死出黎吹水, 之後就話人地好報道你講過咩

其實陳同佳而家賴皮 係唔去台灣自首
咁係咪都吹佢唔漲？
牧師頂盡都係勸阻佢自首 實際係佢都無權叫佢一定要自首

姐係本身句野都會激動
報道係更激動姐

唔洗為自己言論負責? 9up 唔洗本?

你個臭閪行出黎就令人情緒波動

咁攪咩撚送中條例？
佢初心係要佳佳負殺人既責任既話，佢就唔講得依啲野！！！

sorry. 我對柒婆認真左

即是叫傳媒唔好報導你地記者會講嘅嘢? 咁你開記者會JM9?

咁都有得賴

臭閪你收嗲咪得囉 我係各大媒體見到你個閪樣都會情緒波動呀

曹操知錯改錯不認錯，呢條撚樣唔知唔改唔認先好野

聽到標題大笑左
依條友到底可以痴撚線到咩地步
不如你唔好出現啦 一出現全世界都情緒波動

逃犯天堂!

Pin

點解煲大?
明明係佢公然窩藏殺人犯

你都痴撚線

又想搵藉口要所有傳媒講一樣嘅野

香港政府懶地硬

林鄭：「不會評論警方處理每一宗個案的工作，尤其關於資源運用問題」

資源運用得好

啱啊
係記者會發言 竟然會比傳媒報道
最衰都係傳媒

又係人哋嘅錯

林鄭個個星期都彈出黎比人屌 被虐狂

你d言論唔好咁閪咪得囉屌你老母

冇左好耐啦

又係人地錯

淋奠認為：傳媒不應報道我在記者會上的言論

點解唔係佢唔好出現係鏡頭前 而係有傳媒報導左既錯？

真係屈得就屈

咁而家出黎開記招即係擺明想人情緒波動啦

記者招待會 只為招待記者
唔係要記者報道任何嘢
唔該準備好飲品茶點plz

即係條柒婆知道咁講係二次傷害緊潘媽媽
但都要繼續講，仲要怪罪於傳媒
唔係西汁上腦嘅人點會做得出以上行為

我睇到第一句同你差唔多
只係將「鄭月娥」改做「收皮啦」

正式宣布陳同佳已經係一個自由人

自由人仲唔放佢出街仲住安全屋？

個心態真係無得頂
好相信，你作為天主教徒，一定晚晚訓得安，食得落
天堂一定留左位俾你，放心啦呀娥！

你特首嚟架
真係以為你講野係小事咩

柒婆想人知佢自己有精神病

陳同佳已服刑完畢和履行法律責任，基本上是自由人

呢d 野洗撚佢講咩，就係全世界每個人都覺得佢依家係一個自由人係一個好大既問題呀嘛

真係問舊屎好過問你

咁你咪唔撚好講囉 on9婆

佳哥勁無辜囉 法律面前人人含L
用死者銀行卡喺ATM 㩒錢 判洗黑錢

條女啲錢黑色架！？！？

你唔講人地咪唔報囉

潘太: 等我養陳同佳，將佢交俾我

唔報得嘅野你又講?

依法處理 咁想問下隻佳佳到底有乜危險要我比錢佢住安全屋呢？

可唔可以告林鄭煽動公眾仇恨同爭恨情緒？

被人屌完老母，應該責怪伯母

已經釋懷咗

鄭匪月娥呢條屎忽鬼真係好撚涼薄同人渣

無啦啦變自由人逃犯呢逃犯天堂呢

天錯地錯都唔係鄭月娥錯

乜你都知你嘅言論會令人情緒波動

佢講得出句嘢，就預咗會有人報導㗎啦

完全係失撚哂言

到底有幾唔講邏輯同思維先至會講啲咁說話

咁都唔係佢賴人嘅藉口

777:罰緊任豪宅呀

佢係咪言下之意話即使資源錯配都係冇問題

一陣就話傳媒迫到人地有精神病但佢自己講既野永遠冇錯

所以記者招待會呢個名係點黎？點解唔係叫記者會

佢已經放棄咗常識

從來都冇見過咁極品嘅仆街

自己講出黎都有得屈人